PRODUCE48 集中討論區（65） 日日投票

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY

新po留名
繼續推我nako

lm

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

lmlmlm

請支持結尾妖精！下尾美羽！
力抗泡菜仔！

請支持小櫻花宮脇咲良

勿qoute thx

嗚呀
結尾妖精！下尾美羽！！
下尾

Miyu呢個look好正

好似有pat陰好睇d

唔覺有炒車喎 好正
請支持阿邊個/下尾みう

呢個應該係表演完左之後再錄

請投金娜榮一票

ending妖精宮脇咲良

支持佳恩

音源黎架下話

張GIF LOAD唔到 再UP過

你係首歌 我以為你講啲表情控制

繼續two pick Nako + 娜榮 CP

講緊下尾個look呀？

sae

想問下大家平時整/cap gif 係用咩software /app 咖？

除咗櫻花pick me個舞台
其他都唔覺得稱得上ending妖精

係咪我粉絲濾鏡太重 每次我都覺得無乜人靚得過櫻花

2pick lm

sakura話今日同聽日會update instagram

opening妖精

係尋日講 所以係今日會update

要打機 不了

好正
大叔飯加油

留名支持北姑

請問有冇最新花絮中字

發覺sakura化細咗個咀

Screentogif

仲要睇漫畫

我諗梗點解我又覆多一次
原來你將我上個post果兩句照copy

最近係約定夢幻島
之前俾佢點左去睇王者天下又幾正

miru

清純舞台靚到
每次都覺得佢靚咗

agger

屎眼.gif

海允個ending

一開始set到個標準咁高
其他人點玩

明明係同一組但個feel咁唔同

膠真個Ending好尷尬
真係冇c既氣勢

到底佢髮型想點 成日整到金毛獅王咁

個髮型輸咗 好厚好村姑

本季最高出現率既歌衫style

啱啱先知出咗ending pose
但發現一樣嘢 我竟然有幾條女認唔出係邊個

牛屎個ending想點
條氣唔鋸咁款

sakura自細都係雙眼皮廢事搵圖駁
側面都同細個一樣 似箍咗牙冇咁凸咀
好多人利申自己係女人就亂屈人整容

膠真果頭搞咩...
髮型師玩佢咁

Nako ending好正

個髮型唔知想點 都係鍾意nekkoya個時多d

整就冇整
係P圖過份咗姐

嘩呢個係初緩？
我以為Natty

今次10個日本妹ending pose都做得幾好
係sae回唔切氣爭少少

角度問題

有冇人有整nako ending gif ？

佢長髮好睇過短髮十倍 都唔知佢做咩咁唔開剪短

似足sorry not sorry套衫
而且又係得c唔同色

有人整左

巴打d cap圖太靚，手快地copy 埋d字

金詩炫個ending想點
個冷笑 覺得自己全場最靚？

無知一問
小栗子係咪akb話20000萬難得一見美少女

打多左萬

好正
笑得好sweet
Naver cm大多數都係贊nako

budget唔夠定造型師已經冇哂idea?

明明就一樣樣

咁大獲

其實我覺得佢係幾靚既
但佢樂華真係不了

邊幾個先

娜榮又係招牌thumbs up+wink

係呀

team8仲有好多好女仔 除左仁美 美羽之外 岡部麟 太田奈绪 橫山結衣都好正

但營運強推小栗

佢唔敢再wink

rumor組個ending得初媛一個望得落 其他四個個樣唔知點 條氣未順就要擺表情 希望sae表演個stage ending唔係呢個shot

連玩兩次都係輸 慘

成組著伴娘衫

而元英繼續油膩wink

伴娘衫

新娘子是誰?

想問花絮有中字未 想睇高朱啲鳩噏

肚兜死唔斷氣

btw就咁睇舞台 再次相見果組有櫻花效果加成 ending真係好鬼靚

惠元公司背景
聽講係係漫畫鋪比星探發現

紗英好似唔夠力擺表情咁
條氣未回順
molamola

睇one piece

呢個可能係後補錄影姐 希望正式播個stage唔係咁就得 唔洗咁驚住喎

你識條鐵咩

樓主你個id粒蘋果好正
揾po嗰時好突出好方便
想問點整㗎

冇Wink既娜B冇咁可愛

電話emoji 🐸

Nako!!!!!!!!
仙女

Nako係花女

仁美同娜榮
提子cp 🍇

可以同某婦對比下

Sae睇到好尷尬

我都覺呢個係特登拍黎擺上youtube

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

好可愛嘅兔仔🌸🐰

新post lm

已儲齊一套 cap睇 圖好似好小小

佢係側面硬照先靚
正面同動感就

仁美世界第一

唔好提

彩燕

求下俾海允同娜榮入決賽啦

魔牙

眼前一亮
呢個look好有新鮮感
雖然版被人踢走好慘 但如果留喺i am就同上次sorry not sorry差唔多look
宜家反而發現佢都適合呢啲少女風

諗起仁美喺床背歌詞 但宿舍有蚊 佢即刻用被笠住自己

rumor ending要5個痴返埋一齊 搞到個畫面勁迫 做唔到好睇ending

呢個gif有啲似高ling

zoom 到勁近

希望佢以後都keep住份自信
明明有實力樣又唔係太差但就成日覺得自己未夠好 所以唔敢試下爭c位 今次concept評價應該導師同最後出黎個舞台效果會比到信心佢試下其他風格 加油啊彩燕

下尾單野好似愈炒愈大咁.....
MNET個回應好噁心
擺明想乘機扯下尾落水

仲有zoom得特別近 成個畫面都係頭 被迫害

搞到好大頭 勁難睇
分返開企咪算

仲要上氣唔接下氣

佢係連續兩次舞台都輸 搞到無哂自信心
希望今次個舞台俾佢恢復返自信心

好想知miu知唔知班人話緊佢 希望冇事

Mnet 目標好明顯想拉個日本妹落黎
本身係想拉喵 （迷之谷喵第一）
見Miu 中招就轉做拉Miu
唉

其實唔難理解嘅
做得呢行就一定預咗要樣靚先 的而且確佢個樣係冇咁出眾
樣唔夠標青就要實力搭救
希望佢多返啲自信啦

都唔知係咪佢自己搞既單野

應該唔會
如果係應該佢會搞左喵先
佢一開始目標似係喵

邊到有得睇MNET個回應

MIU擺明唔係Mnet想要既人
但估唔到會用咁噁心既方法搞鳩MIU
如果排9-12,決賽一個催票就

咁都岩
Miho單野一出根本上就miho就收得工
都唔需要近乎老屈咁搞下尾

好想繼續睇miu係韓妝下發光發亮嘅樣啊
班泡菜都有病 對住個未成年人都可以咁話佢

無追post
又做咩

政治野拖唔到Miho落水
一陣反效果全韓國都知佢親韓 搏哂好感Mnet就偷雞唔到蝕渣米

最大獲係俾Mnet 位入
今次俾佢造票都無計
因為單野泡菜網民幫唔落手

Miho單野好爆咩

喵係牛郎單野 唔係政治野

似佢個廣告，未執之前個學生妹look

當初喵本身人氣唔高
單野爆左係被公司雪深d
但都打擊左人氣

佢同老母一樣樣㗎，除非同老母一齊去整㗎姐

望完佢個look 終於明repo啲人點解話佢唔似c 個髮型對比起同組另外四個 真係一啲都唔特別

wtf
好qq

睇彈幕啲人都話miho係因為親韓先搞到自己喺akb咁霉
其實係咪真

牛郎都可能冇乜野添
個d圖都影唔到個男咩樣 韓國人打死唔信佢係牛郎 普通拍拖仲要n年前就影響唔大

係囉 16年之後冇再有報過
反而怕佢爆新野

我唔覺得啲韓國人會咁諗

推 無限支持仁美bb

佢一開始唔係太吸引到我（櫻奈子太搶眼）
之後見到佢嘅進步同想做c位
覺得有佢係隊入面會有活力好多

搵唔到link

韓fans對idol拍拖唔算會有好大反應 對比喺日本
不過拍拖欺騙fans都會比人鬧 但唔算多 同埋會鬧對方 唔會鬧自己idol
公司公開嘅都會有fans支持 韓國無講明唔比拍拖的

一開始梗係吸引唔到
佢同呀邊個既初評級舞台俾Mnet Cut走左

日韓咁大仇口
韓國人唔會好信日本d媒體講野
除非韓媒自己都有新料爆啦

認真？
泫雅單野 搞到Cube 差d俾人拆左
SJ 有個人要結婚 SJ Fans 聯名要求佢退出SJ.....

下尾已經賺左，入唔到唯有怪自己唔好彩。

咁又唔係得初評嘅
頭個幾集佢都唔係特別出位引到路人（我）留意佢
但之後就真係搶眼

Mnet想用盡方法搞掂MiMiMi三姊妹

Triple h單野係柒

佢哋一齊跳kara mister 我都係後尾係youtube睇返先知

因為拍左好耐先公開 d fans會覺得呃哂佢地幾年嘅錢 sj晟敏係衰臭串
好似kai同Krystal 咁都無乜人反

Miyu 無黑位俾Mnet 入
穩住軍心就得

Cube 真係

求下尾事件懶人包,唔識睇韓文

Yoona個d低調d 正正常常咪冇事
泫雅同條仔台上調情 SJ晟敏老婆like d鬧fans既post 梗係成班人痴哂線
而且以前拍拖 同而家拍拖 差好遠呀

希望冇事啦

雖然聽得一句
但權B比demo唱得少左幾分霸氣
1000%就比想像中好

1000%係NAVER個LIKE都好多
期待逆轉

Ito Hirobumi is a historical figure? 48 Japanese participants controversial controversy

Cable Channel Mnet Survival audition program Producer 48, Japanese participant Shitaomi (17) introduced Ito Hirobumi, a Japanese imperialist, as a historical figure of the trend, and promoted a museum that beautifies World War II war criminals "Said the statement. However, there are many rebuttals that the Japanese participants are disturbed by distorted or exaggerated content. The controversy is taking place in the Internet community on the 13th. 'Produce 48' is a project program that introduces Girls Group AKB48 system, which was created by Japanese producer Yasushi Akimoto in the selection system of Producer 101 of the same broadcaster that recorded hits in Korea. Cable broadcasting has attracted a great deal of attention with a high 2.6% rating. That's why there has been a heated debate over the history of Shita in many communities. Ito Hirobumi was in the forefront of the imperialist Japanese aggression war and colonial policy. He forcibly dissolves the armies of the Imperial Empire, forbids the studying of Koreans, and slaughtered Koreans opposed to imperialism. Ahn Jung Geun's doctor condemned Ito in 1909 at Harbin station in China.

Ito is from Yamaguchi Prefecture, Japan. It is the hometown of Shita. At the local government event that introduces Yamaguchi Prefecture in 2016, Shita said, "There are many historical figures in Yamaguchi Prefecture, such as Ito Hirobumi." In 2017, he visited Ito Hirobumi Memorial Park and published it on the SNS as "the birthplace of the first Prime Minister." He also took a photo of the old 1,000-yen bill model, which had been carved on the front of Ito Hirobumi, by taking his face. It has also been argued that Shitao promoted the Yamaguchi Historical Museum, which is exhibiting the goods of Japanese imperialists and leading the history distortion. In a video uploaded on the Internet, Shitaya said, "It is great" to find this site. There is also a scene where Shita hits the hand. In the scene introducing Ito Hirobumi's front panel, the woman's admiration is heard along with the man's admiration of "sugoi" (great). Not only the main audience of 'Produce 48' but also many community members and SNS users questioned Sita's history. Critics of broadcasters and program producers who have failed to test the controversial past have also been outraged. Shita was ranked 41st in 'Produce 48' at the time of the first rankings, but it continued to rise from the 3rd week, and it reached 6th place in the 9th. By the end of August, if you maintain the inside of 12th place, you will make a debut as a group. It is said that an ironic situation may arise where a Japanese who has enamored the invasion of the Korean Peninsula is on the K-pop stage. MNET officials said, "We have confirmed some of the issues raised on the Internet," he said. We are not discussing any future action, "he said.

However, Shita's fans claim to be overconfident. It is the core of the claim that the place where Shitao was photographed is not only a museum but a 'Japanese restaurant' Saikotei. In addition, the video said that the Yamaguchi area broadcasted the Meiji Restoration 150 years ago and looked around the city's major attractions with idols. He claims that it is not Shita who said "great" in the video. The Yamaguchi Prefectural Tourism Federation is introducing this place as "a place where you can find books and collections of celebrities such as Ito Hirobumi." He also explained that he will resume the museum and reception hall in Yamaguchi City in 2004.

總之我認同呢到有位巴打嘅講法
Miho單野要爆最好依家爆, 接受就無事, 唔椄受就唔投佢。總之唔好成團先爆。

rumor demo好聽好多
權嬸把聲太soft少左種霸氣
1000%同see you again好聽左
see you again demo太可怕

兩年前嘅“新”聞 都會比人講返起？

本身權F 就唔係Main Vocal 既料
聽佢上集唱時都知喇 唔夠霸氣
都係跳舞既權F 吸引

成組配置本身唔齊 無計

d人話tune返低係李大輝把聲

唔知踢櫻花同vien果組d人依家點諗

櫻唔可以叫踢既 我諗櫻似同人講過唔想要尼首
佢去再遇你組果下開心到

啋過你

無中生有嘅野都有人講
點解舊聞會無?

要睇出黎d 票同最尾邊隊蠃 如果雙c 好低票就

有冇巴打有mnet回應miu 篇野睇
岩岩上naver! 得d新聞報導

分分鍾佢自己有份踢自己

係埋篇野入邊
得2句

樓上巴打好貼心咁提供左英文版

好耐無睇
想問依家頭30排名係點？

又有相睇

上wiki

食緊熊仔糖?

蝗怡人同排第一個日本妹發生乜事
升跌咁多既

MIU 果單係幾耐之前既事

係呀 韓國算開放 秀智都無乜比人鬧

成日見男團一拍mv/拍劇同女主角有親密鏡頭 d女飯都屌到仆街
如果同男團拍施 條女可唔洗再係呢行到撈

碌到呢張嚇撚死我

初媛so qq

個mon啲光搞到屎眼好似鬼

Everybody Love 娜B

SJ嗰個有豬隊友
hyuna 係fans面前調情

有無大神可以翻譯下尾新聞下面d留言

櫻同呀媽換面

我用完google都唔太睇得明d comment

根本一樣樣

試下用naver translate 易明好多

痴線
換左嫁啦??

清純好冷面係對住個女有多啲表情

mnet 關係者回應：話個爭議某程度上確認左. 出演者係拍pd48之前既言行唔可能全部確認到. 以後日子到底點處理單野仲未討論 希望肥秋出手

下尾事件 中文版

媽媽都係美女。

邊個先係佢

其實微博d link點係 browser 開

i am 同rumor失咗踪?

唉 輸隊友

AJY 成功救左 Sad Frog
無論最後舞台表現點都好
Sad Frog 穩入決賽

要登入左微博先睇到
唔登入乜Q都睇唔到

Sad frog個妝完全唔襯佢

Agger
好成功救到sad frog
完全係拎緊反轉劇本
btw 救埋下尾同sae啦

下尾未知
Sae

啲泡菜講到伊藤博文係東條英機嗰啲狂熱軍國主義者咁，真係冇撚腦

珉周唔知點解塊面好腫...跌晒watt

聽日光復節，好敏感嘅日子
每個國家都有自己嘅G點
正如係美國都唔講得N word一樣

btw, 白間都有奶嘢
佢之前有follow雪莉ig
但雪莉琴日IG upload咗張慰安婦相
佢果個post已經比日本右翼狂灌留言
有人發現白間之後就unfollow咗
於是網民就各團腦補互撕

兩個相差起碼有成6，70年
泡菜唔識歷史

佢個日上班路已經特別水腫咁

鬼咩 個胭脂搽到咁圓
搞到佢塊面更加包

圓圓胭脂係尖面先好睇

泡狗無撚腦唔係第一日既事啦

韓國人未必要幾憎伊藤博文，但一定會吹到伊藤博文有幾衰得幾衰

因為係韓國人暗殺左伊藤博文.....

之前AOA 智珉同雪炫認唔出安重根(暗殺伊藤博文既人)俾人屌到爆 (AOA 差小小由1線直接跌落2線)

唔吹到伊藤博文好衰 咪即係 韓國人暗殺錯人?

明治維新之所以咁成功基本上係多得伊藤博文，咁日本人覺得佢好偉大又有乜問題先

本身一線上升緊呢單野之後
無晒團體活動
雪左差唔多兩年
好彩今年再出歌成績都唔會差

對泡菜黎伊藤博文仲衰過東條英機 佢直接滅左韓國 (1910年，大日本帝國侵吞朝鮮半島，實行日韓合併，大韓帝國滅亡，李家王朝告終。)

睇PTT見到:

有人問惠元的弟弟有沒有看節目
他說沒有，因為看姊姊在節目上表演二檔很丟臉

Sor 之前Quote 錯 但基本係佢滅左韓國皇朝

李氏王朝咁垃圾應該晨撚早俾人執柒啦 班泡菜係咪唔記得點解會有東學黨之亂

泡菜撚 調轉仲合理喎

根本櫻同櫻母都一樣樣，點整呀

因為自己垃圾係一回事
比人恰就係另一回事

李氏王朝係廢
但都無人想其他國家滅左自己國家既王朝
國恥黎

講左咁耐miu嗰單野貼條節目link出來畀大家睇睇
前編中字
後編生肉
有爭議嗰part大概喺後編10:00左右
個人覺得泡菜真心捕風捉影到打橫來講咁滯

佢遲d入左頭12 會唔會黎多次2檔

個人覺得1000%同再次相遇套衫最靚
2組啲人都比較正常
之前話1000%係炮灰組
依家咁睇都唔太差

屌 正解

泡菜班無腦愛國撚快d投到某婦c位出道啦

其實追本究源韓國人應該鬧嘅係大清政府，唔係佢地輸左場甲午戰爭呢一切都唔會發生 #曲

清朝無幾耐陪左佢一齊滅左

根本就係惡意抹黑
dc早排仲有堆佢like Emma Watson d女權slogan相既po
(唔知佢係咪逢Emma Watson po既都like)
似係想將佢標籤做女權份子

下尾山口縣出身....做節目介紹返自己家鄉
咁都可以黑

進入決賽就係死忠fans日日搵料互黑嘅日子 扯你個pick落嚟我果個先上到去

求翻譯

好靚

1櫻 2阿邊個 3喵 4肚兜 5nako 6清純 7miyu 8hi醬 9子瑜

不如咁講啦
安倍都係山口縣人=山口縣人全部支持安倍=下尾都支持安倍=下尾係間諜
邏輯呢屌

屈機到...漫畫人物咁

1. Sakura
2. Miu
3. Miho
4. 張元英
5. Nako
6. 清純
7. Miyu
8. Hi 醬
9. Sad Frog?????
10. 非PD 48

最想知第10
阻住洗榜

以為自己北洋艦隊好撚勁，最尾柒到俾人團滅

大家推post真係好快...
想問下下尾發生咩事？

同床異夢2 韓高恩(銀)?

北洋艦隊舊錢俾慈禧攞左去整花園 好頂癮

今朝講左次
岩岩又講左次
不如試下追po

咁甲午戰爭又真係嬲嬲豬嘅
清國同日本仔打交 但就喺朝鮮到打
俾著係自己 人地係自己屋企打交都會燥底啦 打到屋企啲野爛哂仲要認贏咗場交嗰個做老豆

放左片止渴？

放左Ending

一開始泡菜痴埋去清國根本就冇撚腦

估下邊個

泡菜痴左幾百年.....

同民族主義上腦既anti講邏輯？

未開片前仲要去日本仔度挑機

見到清朝兩次俾人打柒仲要痴埋去

君の心に桜咲け。
在你心中櫻花盛開。

Bibian

咁以前明朝又真係勁
而且唔痴佢，地理上都無乜其他可以痴

點解搞miu而唔搞maho?
因為miu呢件事鼓吹仇日情緒
一次過打晒所有日本妹
naver comments同蝗差不多
都係國家前無偶像
點可以選個pro日本團之類

都係咁講,民族主義強既根本唔會理呢個節目,而家做咁多動作只係想動搖路人既票

屌咁咪十二個都係韓妹囉 睇下仲有冇人理呢隊嘢

韓國人又要仇日

又要捧最紅某女團果幾個日本人

係咩心態

呀邊個出道吧

諗下好喇
Mnet 造票都會留低Sakura 洗腳

正解

痴線 靚到好似CG咁

去嘈個班人 十個都唔知有無一個有投開票

最驚係Miu d 大叔飯
唔算太穩

好彩嘅咪可以嘈到好似子瑜咁中港台20-50+都識佢

平時無投開但決賽果日投你都仆街啦

SMS 要比錢同埋專登追住投都要尊重下佢呢個追擊既心 唔係鍵盤戰士咁簡單

人靚，影得亦靚

上rdcoupon票
今rd就帶起仇日情緒
決賽打韓妹告急牌就一定有架啦
唔知仲有咩新招

Miho 單野遲早放

Mnet 明針對 MiMiMiMi
到時真係造票都要食死貓

催票4個都係韓妹

唉 仲要預個位下次包尾催票 季季都玩尼招

今季包尾出道個個唔知會唔會都係主唱位呢

咁今季係邊個,膠真定巨英

支持海允

個勢Sad Frog/慰安婦 最大可能性

膠真都服呀
奶粉英

【不要投幣48】180814 【中字花絮】請一定要喜愛我們的歌曲♥ 概念評價練習現場幕後 UP主: Produce48小仙女遊樂園

兩季最後首歌既兩個主唱出哂道 一個高位出道 一個係包尾
鳩估:
剩三個主唱 : Cube /海允/ Miyu
3 出 2
唔好比慰安婦搶到
直接棄

今季多咗個位 可唔可以三個入晒

最好喇 但希望保底2個
慰安婦死開一邊

朴海允朴海允朴海允

某婦一定要入唔到final 唔想見到佢

咁搞法
睇怕我地隔住嗰mon撐山口縣嘅下尾 都會變成係支持安倍重建大東亞共榮圈
民族主義泡狗我dllm

派糧了

雖然想,不過好難入唔到

入左都唔好比俾佢搶Main Vocal
同上面3個唔係同Class 既Vocal

仲有個對死魚眼,唱到都打左折扣

再次遇見我仲係睇緊花卷版

Miu好慘
宣傳鄉下都比人屌

最搞笑係
伊藤當時係日本內閣唯一反對急併嘅人
安重根隊冧伊藤之後 急併派先做左主流
朝鮮唔夠一年就玩撚完
所以將個豬隊友當係民族英雄真係on99

覺得珉周同蝗怡人入到決賽實會係催票位

終於p完

花卷跳得好好 睇得出佢真係有好大進步 但咁就foul咗

蝗怡人似玩完 上集剪到佢成個廢柴 點吸票
樂華 Mnet 根本唔會用

留名聽日8月15日48g冚家剷

PISH SOLO女歌手C位出道~

許C位 Solo出道

暫時諗到既4個催票位 ：
12. 彩燕 ( 1000%Carry 位)
13. Cube 妹 (但死忠似唔多夠)
16. 慰安婦 (不解釋)
20. Sad Frog (AJY強推)

Sad frog
冇自信到最後一集

produce 系列：練習廢柴= 正式表現好

sakura 20分鐘 3萬like

Repo 講佢最後c唔似c
隱形c 2號

反而某婦剪到佢 唱高音好 實入到頭20名 入到決賽

唔洗打機有時間p相

有笑容好靚

最驚佢搶初緩/海允main vocal 位
咁就真係gg

我今日都有loop番咁多條

Twitter都有新相 差啲以為係一模一樣

手機應該會震到無電

佢呢d會炸機嫁咩 應該唔會

本身對Moe無感 但呢個shot影得好靚 早一個星期播舞台可能救得返 依家可能唔得啦

其實一路以嚟都係伊藤博文撳住班軍佬唔好俾佢地痴線，冇佢泡菜收皮收得仲快

石頭三女
屎眼靠濃妝尚算正常
某婦同狗竹好嚇人

有時真係覺得同支那史觀一樣
掛個名話民族主義就係啱 義和團都咁話 唔理實際影響

唔早一星期播就係想整死佢呢類女仔

有無人覺得本身段guide vocal好聽過錄音版

全世界都係咁 .....

一個鐘都無 五萬個like

特別係首再次相逢

Rumor

啲人話係大輝自己錄完再升key喎

西方鼓勵用critical mind去檢視歷史 言之成理就得
中史你試下唔跟個官方史觀
利申讀歷史相關學系

tune到咁都叫好聽

自己廢就話俾人欺負，全部都係西方列強嘅錯 又唔諗下你大天朝咁撚勁就唔會俾人打柒啦

可能我聽慣咗
但電音聲襯首歌多啲

下尾仲留唔留得低

Guide vocal 似初音聲

ye lo ke ma le ba 最後個音太清 失左種霸氣

其實幾正

原來巴打係歷史JJ

有冇大輝飯評下係咪佢

首歌好啱呢種聲

有人話佢否認咗？

換個角度 你被人打
會唔會同人講係因為你廢所以被人打
正常思維 大部分國家都一樣.....
正常都會美化自己既敗仗....

好似吸左氦氣變聲唱咁

我個心好似中左一槍
彩燕BB加油

穩住 沖上去

唔知
係有人張首歌降4個key就話似係大輝把聲
佢有冇否認就唔清楚
但係當海允佢地唱個陣
我覺得佢地個版本好聽少少

一定得 除非唔得

你個account其實50萬咗好耐 你到底有幾耐無用過ig

之前有人po過話有人簽名會問咗 佢話唔係
好似係

唔知點解 ‘그렇게 말해봐’
錄音版個 ‘말해’ 冇唱成連音覺得有啲怪
好似成件事柔和咗

揀咗個同guide唔同嘅唱法

但我都覺得柔和咗無咁霸氣

唔係大輝飯但覺得係

早一個星期播都可以唔播佢啦
根本最公平就係全部組既舞台都同一集播

吸like 櫻黎料

依家咪係全部組既舞台都同一集播 但係係下星期

嗚啊多謝你
送個MIYU比你

Ajy: 你哋話要公平吖嘛 大家一齊食屎啦咁

Mnet 點都要整走至少2個日本妹
今次好明顯揀左佢同sae
第九集問左個問題後完全神隱

所以我覺得呢個做法好公平無野要屌架
唔通唔播練習片咩

其實日本某程度係因為有班痴線嘅軍佬先搞到而家咁 冇佢地未必會有大規模侵華

跪求Miyu 搶返個主唱然後高位出道
唔好再佛喇

s2已經係咁 播完舞台即刻截票
死忠黎講無論表演成點都照投嫁啦
係路人會有d影響姐

真係戥啲表演出色嘅練習生慘

推薦兩本書：這才是真實的中國史/滿洲史
日本右翼史觀，有D地方唔係咁啱聽，但係整體個argument寫得幾好

我覺得最影響既都係排名速報

有冇人知3:43高朱講左咩？ 跟住牛屎都覆述左一次

除左有次公佈排名入左頭12講感想有鏡頭
其餘時間完全睇佢唔到

佢個ig淨係用嚟up相

係咪韓文嚟
聽到없어乜乜乜

睇返上面條片
MNET惡剪MIHO真係仆街黎
SAD FROG講到明1000%既重點係MIHO教哂比D隊友
只不過MIHO上次速報上左第一就惡剪佢
屌你啦MNET

你唔信自己都要信下直拍女王

一啖砂糖一啖屎

係 呀女就埋嚟連cp都一手推開

天使與魔鬼

右邊影到好似人妖

你講緊乜

肯定唔止一啖

真係有浸南亞人妖味

sakura如果出左道 ig應該即刻過百萬follower

仲要淨係po咗2個鐘左右

48咁耐得優子同陽菜兩個過百萬

第3個到櫻啦

miyu

真係過百萬應該係彩姐先

其實我以為彩姐過左

好撚靚

請支持恩菲(20MB GIF)

惠元、珉周、初媛gogogo

對奶一路打圈係咁fing呀fing

今集Sakura同Meru段漫才

岩岩發現惠里ig follow左blackpink同lisa

Miyu去透薄左頭髮同染左淺啡色系

最尾個張係選港姐?

屌笑咗

keep 住個Style
唔好再玩機場Fashion

一齊跳求神舞

睇完預告，好期待下星期可以見到nako

日本妹好似興twitter多過ig?

我櫻咁忙都仲可以背到咁多台詞

指原都過左百萬啦

上次nako個靚仔造型幾時播架....

靚仔定𡃁仔

到Nako

魚糕IG

Hello! I’m the National Producers’ eardrum girlfriend, Park Haeyoon♥️ Are you doing good in this hot day?😂😂😚 I’m doing fine! It’s the day that I miss you so much😍😍 Spend this hot day by refreshing yourselves! Let’s meet again soon♥️

櫻花朝早先開始rehearsal都做得咁好 真心勁

未淘汰唔係唔比用SNS咩

佢ig係咩

nako 發放正能量

堅係靚仔

宜家冇嘢拍應該冇所謂
同埋呢個係公司ig嚟

嚇死

Rollin' Rollin' 啲妝好靚 美猴

開頭大家好謹慎，而家大家都有少少灰色地帶

嚇親

救命呀!!!

Miru係rumour嘅話會幾正

呢兩張咁近影都咁靚 真係無得輸

Rumor 組變左伏組 唔入rumor 仲好....
分分鐘50000票miru既

遲d好想買音源
幾首都好好聽

我只係覺得日本妹普遍上一上台感染力大咗好多
淨係睇Miu同Moe都覺佢地練習同正式表演爭好遠
反而韓妹無乜邊個一上台好似即刻就好突出咁
所以佢播完表演咁快截票
就算同一星期
我都覺得對日本妹唔抵姐

佢又唔沖涼啦

個頭又係油淋淋

好似落湯雞

好彩大家對日本妹有個譜，同埋最後三十秒幫到靠個樣為主既日本妹。
反而羅高恩，許允真表現好既話，今次表演都救唔到幾多

可唔可以講下係咩事

iam首歌冇咩唱位畀solo 不過佢係要鳩嗌咩都可以飆高音

Miu喺一個節目介紹咗有關伊藤博文嘅嘢(miu同伊藤博文都係山口縣出身)

羅高恩未咁差呀嘛

唔差但又唔係超突出

上集印象
就只有好嘈

Solo I am 個look 幾好睇 如果唔係上round on99 solo 應該可以再上位 不過 而家睇個款都似最後舞台

唱功比唔上海允初緩
外貌又唔係突出
而且唔係好似娜榮咁有性格
再加上唔係PD pick
入到頭30 差唔多了

P.S. 最慘佢成日同慰安婦一齊,俾AJY攞黎比較,突出慰安婦

呢一幕可以反映到佢兩個好似係到鬥緊 想爭到主唱位

女權又係做乜
乜愈黎愈多

呢條友俾人屌到走佬

關於下尾MIU近日爭議事件澄清

原文參考： /

標題：MIU有關爭議事實整理

1. SHOWROOM相關爭議

MIU在SR裡透過國藉調查投票說希望日本飯變得更多，然後差別對待韓國飯了嗎？

MIU說希望日本飯贏是事實。但是如果看前後發生的事情經過，其實在此之前MIU也有因為韓國飯大幅度增加而驚訝，並做過國藉調查投票。那時候投票裡韓國人比日本人更多，所以MIU才會在直播中說出「上次韓國粉絲贏了，今天日本粉絲能贏一次就好了」的言論。

還有以日文說了一遍「1號日本人，2號韓國人，3號其他」，以韓文再說了一遍「1號日本人，2號韓國人，3號其他」。如果說MIU是差別對待韓國飯的話，相信她也不會一字一板以韓文再說一次。

國藉調查投票是8月9日的SR，在31分20秒～34分35秒裡可以看到，順帶一提SR是一個日本互聯網平台，主要為日本人而運營。

希望大家明白為什麽想日本人也變得更多的理由和事情的來龍去脈。

此次sr事件就像在演唱會上 韓飯代表一層 日飯代表2層 讓大家尖叫的時候2層的聲音小了一點比較可惜而已。

（安利博中字產出中）

在國藉調查投票的時候也經常用韓文說話，直到這直播結束的時候也用韓文說了再見。以下是MIU在當天放送裡的韓文合集視頻

並且此次直播中不僅全程穿插韓語還用中文等其他外語向粉絲表示感謝，希望大家理智對待。

（

**另外在國藉調查投票裡有一部分粉絲以日本人作投票的事情，已經因此輕率的舉動而道歉。

2. 伊藤博文相關言論／戰犯歷史博物館宣傳大使爭議

‘下尾MIU‘練習生從來沒有表態過政治立場，但是有人因以下事情認為下尾MIU是右翼人士。

1- 尊敬’伊藤博文‘？

在自己故鄉山口縣的推廣視頻裡提及過伊藤博文，但是說尊敬伊藤博文的這件事是造謠。

原話是「山口縣里有很多像伊藤博文一樣，與歷史相當有關係的人物」。

在視頻裡可以確認到。

（

然後以下視頻裡面，說了山口縣的代表人物有伊藤博文和吉田松陰，再之後才說了尊敬金子 みすゞ（日本的童謠詩人）

（

2- MIU是祭奠A級戰犯的歷史博物館的宣傳大使？

MIU錄節目的地方是山口縣里有伊藤博文塊匾的一個叫’菜香亭’的地方。

這個地方是一個直至1996年為止營業了約120年的高級料理酒店，在2004年在山口縣里重建後，以低廉的價格租出給市民們進行文化活動和村內活動，並因此重新開放。只是店裡有塊匾丶以及展示了一些在塊匾上有名字的人物們的收藏品，這個地方絕對不是歷史博物館，MIU更加不是宣傳大使。

另外，這個地方是山口縣里的觀光景點，可以進行和服體驗等活動，也是韓國人旅遊經常會去的地方。

當時的節目是山口縣的地區放送，是為了明治150週年紀念而製作的放送，內容主要參觀山口縣主要的有名地方。這個節目除了MIU也任用了其他山口縣出身的偶像作為節目的輔助記者，而’菜香亭’是節目中其中一個參觀場所。

3. MIU看了伊藤博文的塊匾後說「厲害」了嗎？

MIU看了伊藤博文的塊匾後說「厲害」的事是造謠。當時的視頻裡看10分16秒的話，可以看到這句厲害是由男搞笑藝人說出的。

（

這視頻裡由10分10秒開始在討論有關伊藤博文的塊匾，MIU沒有作出任何發言。

這節目的另一條視頻（

在5分30秒，在井上馨的墓前進行了’長州五傑’的說明，也再次提到了作為長州五傑里其中一人的伊藤博文。以及在之後一直進行長州五傑的說明里，MIU也沒有作出任何發言。

因為每個人的思路不同，因此根據事實基礎希望大家自行判斷，感謝大家看完這麼長的文章。

Showroom個單已經第一劑
再加埋今朝巴絲講個節目
對下尾既影響好大

有雪到咩 17 18 年都有comeback 係choa

最怕啲韓仔盲反 有解釋都唔理

呢樣真

次次都搵佢襯托曹婦

以為你有爬晒文
有巴打話miu like左某個女星(?)講女權主義既相？其實miu所有佢既相都like 咁上下

鄰國人同泡菜人都差唔多 99笑100步

emma watson

原來係妙麗

呀邊個連like張相都有人黑係咪代表佢係韓國開始有D知名度了

Like妙麗都唔得?

我一直有追都無留意tim
自膠
anyway thx

like個國際名人都被屌
就算真係女權咁又點 ？

妙麗=女權主義者

我冇研究係咪張張like
係有人捉住個幾張相黎洗版
可能效果唔好
今日都冇點見

陽菜二百幾萬 其他元神七開得太遲 彩應該就過百萬 twitter嘅話好多過百萬

屌韓仔真係on99

我估
下尾多男飯
韓國又男尊女卑 大男人主義
屈佢係女權主義者以為可以令韓仔脫飯

我都係咁諗,就算真係女權又點?

一開波睇到對涼鞋特寫已經笑到停唔到

講到尾都係想壓住佢唔俾佢出道

又投左票,仲有四次投就等決賽

架妹英文又唔係好
分分鐘呀邊個見係emma就like左
連佢講乜都唔知

韓國好反女權 之前Irene睇本女權書都被人屌 不過光環大好快就冇咩迴響

而且小亮說過她的興趣是洗衣服，所以衣服穿很久不會壞也是完全正常的啦

就算知女權咁又點 爭取合理嘅男女平等根本冇問題 對男人都係好事 男人唔需要咁重負擔奉旨要養女人

之前有女團成員用咗個女權字眼d既手機套都搞到好大風波
韓國對女權問題就好似兒登仔咁
話d女有著數先話女權
好多都係話咁男女平等，你班女人幾時去當兵？

入嚟劉明
有冇人覺得高宥真好啱rumor
Foul左真係好可惜
明明捱得過30嘅話 佢做rumor嘅c好可能會爆

依加rumor組都唔知想點
唔敢睇 原本一首咁正嘅歌 表演得好就實會爆嘅歌
竟然俾兩嚿屎搞到變咒曲 鬼屋bgm咁款
隔住個mon都聞到陣屎味
浪費哂作曲家一翻心思
俾着我係個作曲家 一定會投訴
兩個怨婦強姦我首歌 強姦我對眼

泡菜呢個國家 歷史又唔識 平權分子又包容唔到 又迷信
真係除左科技同音樂之外其實係發展中國家級別

高真啊

同感

岩岩先睇ending妖精
Rollin’rollin’個三下單腳彈係做乜

縱火犯連泰妹都攻陷埋

Hkt外出

韓國fans 送比佢個件

應該之前總選識的

編左個舞係咁跳,都係照做

我覺得好似mario跳 又係手腳唔郁咁跳

咁嘅Ending好膠

話d女有著數先話女權
好多都係話咁男女平等，你班女人幾時去當兵？

其實呢兩句有乜問題？大把feminists都唔撚講邏輯，淨係識對佢哋有利嘅嘢爭取平權

其實rollin rollin呢首歌成首都幾膠下

係咪啲咩流行舞來 見mon hunt都有咁既pose

我都覺好似
好on9

我聽demo第一時間諗起twice個sana

呢隻唔係出自final fantasy咩

所以韓仔咪反女權 但係以偏概全咗覺得所有爭取女權嘅女人都係咁諗

好好笑

其實宜家搞成咁miu就算出咗道都只會繼續俾人令呢件事嚟講
冇留意miu平時講野係咪好有腦 如果係嗰啲傻更更 反而我會怕佢出咗道又唔小心講咗敏感話 俾班韓國人追住嚟鬧

得啦 全部女人都係雞呀嘛

好想堅守自己個pick
但我嘅2 pick 高真同真子已經foul左
後尾見到惠里努力左 想pick 但下一秒又
我依加可以堅守邊個
追左個節目咁耐又唔捨得棄
pick緊仁美同娜榮 又好似冇乜feel咁 純粹可愛所以有好感

韓國人係咪食開屎？
食屎食上腦？
嘈婦 屎眼 圭猁 屎炫 蝗怡人 牛屎都pick得落手
撳落去佢地個icon嗰下 我已經成身打哂冷震
望多一眼 成個腦都係cool嗲 本能反應流哂血淚
隔夜飯都嘔哂出嚟 手機mon都爆埋
Pick佢地嘅人 到底犧牲左幾多塊手機mon？

係FF 我無留意佢打錯

最驚要好似子瑜咁道歉
希望唔好啦

部分韓仔肯裝返個腦嘅話
世界肯定會更美好

怕佢俾人鬧會唔開心
唉缺乏經歷

慘
如果你未諗到pick邊個 考慮下pick 下尾
佢而家俾韓仔追殺緊

證明1個ac係冇用 你要課到最少10個ac

巴打你講野真係好中point

打錯 係經驗
Btw miu講錯一句就俾人鬧
個慰安婦竟然冇事

原來係MH同FF合作

我覺得平權呢樣嘢應該由政府做起
話知你市民點諗都好
性別岐視呢樣日韓都好嚴重
早幾日先有新聞話日本醫學院擅自將女考生成績下調10%

其實睇nako會知道佢情商高 唔會亂講野 好識做人既人嚟
miu唔知係點

你點樣推論到我係講「全部女人都係雞」 我只係講緊唔少feminists嘅問題

要學下點面對anti

咁我pick miu同牛屎算
想體會下韓仔食屎係咩感受
太多屎 娜B應該係最正常嗰嚿
可能啲韓仔食屎食到中毒 神智不清

最近mon hunt同ff合作 以為個pose興返先出埋呢隻落mon hunt

點解? 覺得女考生醒d？
對蠢個d女考生黎講咪好唔公平

我覺得liberal feminists 係最正常，真係爭取緊平權 radical feminists 就係冇腦嗰啲

岩先睇完星期五個集
miho黑面個到調位真係好明顯
仲要剪埋miu望miho個下
睇完超心痛彩燕
其他人應該全部都揀踢彩燕
個個都勁心虛咁款

咁佢除左over左d
人品人緣實力都唔錯既

明明幾個mi 有市場,幫到你將來搵錢,但一味只係想打壓,覺得搞到個團就放幾多爛石頭都冇所謂。

好似係因為女性醫生將來會結婚生仔之類，所以大機會離職，咁咪曬咗培養佢哋嘅資源

pd48 ig 仲要冇彩燕一齊練習既相 唔知做乜 彩燕單獨個張又好似岩岩喊完黎咁...超sad

識野呀ching 好少人會pick高真

珠：唔講日文就收聲啦

又係嘅 其實佢都進步左 唔敢再over
有時覺得佢好似越睇越順眼

本月少女啱啱出
要等到幾時先見到高真

（真實對白）

如果HKT再黎香港我一定去睇

高真都開始吹奏啦？
佢自從喺bby1組之後就入咗我黑名單 嗰陣連登仲有人想幫佢洗白

張相有冇大圖 好似好靚

嘈婦 屎眼 屎炫 牛屎 呢幾個咩人？

咁講高真係有實力嘅
同埋1組隊長都收左皮啦

你見朱里都同佢玩埋一齊。
欣賞佢主動和其他人做朋友,包括好多日本既

見佢戴口罩,應該又係病

佢由第一集出場個集俾我個感覺就係八婆港女feel

吓，朴謹惠唔係民選既咩

成組俾個隊長害死

曹宥理 李詩安 金詩炫 崔藝娜

幫忙pick下miu同moe啦
moe就foul架啦

真心想佢出到道
返自己公司雖然出到但一直好難紅
睇到佢妹都準備jyp新女團
想佢都會成功

睇佢跳舞真係一種享受嚟

個stage完成度係高嘅
但似係一般YouTube cover咁囉

反而2組有個性(?)好多

唔否認佢實力 而且佢比賽外性格應該ok 多朋友
但有發生過既事班fans話佢係無辜就好敗好感

東京醫科大學被指扣減女生入學試成績

消息指，校方是考慮到女醫生在組織家庭後可能無法配合醫院工作環境，引發人手短缺問題而作出有關決定。

有過百年歷史的東京醫科大學再爆出醜聞，日本傳媒報道，大學自2011年起在入學試成績「做手腳」，一律扣減女考生的筆試成績，目的是減少女學生「人口」。

生不生子都是錯，日本女性的職場兩難

Pick王怡人同崔藝娜有咩問題 ，
冇人pick得落咪唔好浪費時間pick囉

可能有啲人鐘意女權自助餐、metoo 但代唔代表所有人都係？
甚至miu連女權都唔係 只係on99 like咗就被人批鬥
不過喺連登 討論平權係無用嘅

一開頭第5集出個首歌時候
個個都睇好rumour
反而1000% rolling rolling係唔係睇好
所以證明邊個唱同跳係影響成首歌
但係當1000%拎到反轉劇本
再加埋親生女唱rumour
真係百上加斤

再聽多次幾首已經係用佢地既錄音版本發覺1000%好似比起其他特別正
未必係最好聽果首但覺得係同DEMO比好聽得最多果首

咪朴正熙餘孽
以前批軍政府統治下嘅反共老人係選票來源

唔想之後隊野未出過歌就有人走人
樂華係咩公司大家心裡有數

話咩怕第時女醫生會結婚生仔 會少咗人手 所以想少啲女仔考到醫科大學
之前有post就係呢單新聞大戰咗30幾頁

唇膏同胭脂係咪太重手

下仲有人話佢無辜

係呀 就喺連登
個陣我仲特登問點解有人話佢無辜 我以為我睇漏咗啲乜

Rumor難聽咗好撚多
放首guide vocal出嚟啦屌

快D出音源
等死人

rumor本身好期待 以為會有never個種爆度 點知有兩舊屎係入面 個stage睇一兩次就算

冇吹奏佢
純粹係認為佢跳rumor會好過雙屎
見到多人唔鍾意佢 所以已經好少出聲
真心睇唔過眼依加嘅rumor

佢有份笑bby2組呢個事實有得改變咩
惠里同爐石主喊到
不過我睇完rumor練舞片 覺得佢真係最適合做c嘅 有實力 可惜

有冇LINK

rumor爆應該係因為編舞？
算係咁多首入面最有爆點既

係因為個曲風

得返編舞可以期待下 真心配合到個歌詞
但錄音版個效果應該好嘛嘛
聽放咗出嚟嗰幾句

扁口扁鼻

緊係正
崔容俊出品
上年首OPEN UP都係佢編

我覺得首歌都唔錯 同iam係唯二兩首唔gfriend feel嘅歌 但而家俾個屎眼毁咗成首歌

無論曲定編舞都高質
再次相遇都係 聽完一直留係耳仔

同感 無左主rapper 叫Cube妹頂硬上 做主rapper
權F 又唔係Main Vocal 既料 明顯唱得唔夠霸氣
再加屎炫做c 另一舊屎隱形打少個
唉
寧願高真做埋Rumor 先走
最好既歌唱到 pat 屎咁

權F Cube 都好d 穩入決賽
Sae 真係 屌 被豬隊友玩死
寧願Sae 被人踢
Miu 有冇隊友都會爆

咁係既 佢跳舞係ok
而且我知唔係佢叫佢班fans幫佢洗白既
只係有時見到佢好難免會諗起bby1組單野姐

不過未問各位巴絲們
想知大家最期待邊首歌

上次open up就除衫舞
今次rumor就聽八卦pose
好識諗動作真係

Sae 如果比人踢應該會多鏡頭過依家... 家陣死硬啦

再次相遇 今日條片個句不停係我腦loop

再次相遇 rumor睇sae

我都覺得佢收斂咗,順眼咗

真心聽返歌好嬲
好明顯 權F 唔夠料Main Vocal
Cube 妹先唱到種Feel
而家如果Rap 唔掂Rumor 組就真係玩完

我反而覺得首歌好難聽
係會想睇表演 但唔想擺落mp3既歌

鍾意kard嗰種嘅就會鍾意
利申 kard fans

雖然我講過一票不投樂華
但成組我覺得椰奶反應最真實

其它人就不予置評
去到喊就做多左囉
明明係你地投走個隊長
個鏡頭影實安宥真個心勁唔舒服
可能我有主觀感受
覺得佢掩飾唔到成為生還者個種開心
無話對錯既
利申: 一直有PICK宥真 非抹黑

kuan cha na 沒關係，是金子總會發光
自己PICK自己救

你咁講好想聽live冇修音版

歌就RUMOUR
個人取向係再次重逢
節目效果就1000%
好難揀
BTW 1000%佢地唱既DEMO好好聽

其實demo係唔係kard唱

同(G)I-DLE Style 都幾接近 (Latata)

大陸妹會唔會出走回家我唔知，
但係樂華一定唔會同Mnet反面，
之後再開個新韓團咁傻

我都係幾鐘意kard啲歌
但近排cb個首 兩個仔唱到好好笑
tune到唔似真聲😂😂

老實講估唔到今季去到concept 我都未認得哂啲人既名 （架妹記得哂）
真係

其實呢度成組都好尷尬
明明票係佢哋投 但又扮到個個唔知結果咁 表情十足
自己投完都大概知咩環境啦

絲係咪唔記得左rollin rollin 完全唔Gfriend

我覺得唔似 兩個女把聲我覺得幾易認

其實我個人覺得成組人都冇惡意笑第二組
除左隊長之外我覺得其他人都冇乜問題
但係啲人唯獨話高宥無辜就真係

我都想知邊個唱

大陸網見到

係咪到白間俾人搞？

話白間ig unfollow咗一個叫sherry
嘅人？因為佢up咗d關於慰安婦嘅嘢？

睇彩燕呢個動圖,唔知佢係咪有被背叛感?有啲似佢想避skinship

第1頁個akb索引 有晒3季中字

本身都係電音嗰類歌 算啦

Oh Nana 同 Dont Recall
新出個啲唔係呢種風格好sad

係Sulli

我要求好低 只要係冇屎嘅歌 我都期待

+1 一開頭話樂華金詩炫做c 我心諗邊個黎
DoA淨係記得個名個樣唔太認得

同埋佢哋啲編舞成日都

MMO果個 開口笑 扮手指指
個人認為佢仲賤過隊長

咁你都唔想俾蠢個啲女考生醫啦。
不過日本醫學院係仆街既

呢首都係唔gfriend feel 但係聽多幾聽個人覺得有兒歌feel 可能到時全首聽完又會改觀

韓妹冇得用sns真係一個明智之舉
宜家班人就好似cctv咁mon實佢哋啲sns捉佢哋幾時講錯野/幾時有位入

直覺話我知椰奶應該無擺彩燕係尾，應該擺左日本妹
其他人就...
總之無曬好感

Twice feel

高真接受訪問講啲嘢好佩服個隊長

今日係光復節

今舖me都唔撐韓狗了
陰謀論:其他家飯出嚟造遙 然後拉自己idol上去

Rumor 偏偏2舊屎係到
再遇你 同 Rollin' Rollin'
好彩 Miyu 無中伏隊友
低調出道就夠了

可能A有放最尾
B有放尾二
大家都唔知有有幾多人係放佢係尾嘅

除左椰奶我好鍾意喱組 48po最後一個允真飯

早幾首 兩個仔把聲好好多 冇tune得咁勁 不過今次首歌算轉咗少少類型

真心
娜b見到許solo個名嗰下話 呢個有點意外
證明娜b自己投走左solo 佢嘅反應真係好真實

唉, 我本身最鍾意係想要觸碰到你, 睇完最新條片見到某婦就已經上一頁

我都係繼續loop呢一分鐘算

係唔係真係今日unfollow呀...

唔知白間單嘢係點呢

可能心諗: 屌你地咩唔爭C位安守本份你班PK都踢我

我就覺得成組都有責任 但個隊長俾人cut出黎先做咗箭把

諗諗下發現娜b已經變翻正常人
甚至好似越睇越好 幾可愛咁

pd48出道就無架啦 但以佢實力其他團/solo應該有份

成批日本右翼人士衝晒入去
白間想避風頭
魚同熊掌不可兼得

呢段我真心笑左

允真foul咗返美國算喇 留係p社都冇前途 返去讀書發展一定好過係韓國發展

今日祈求DC 果邊靜喇
太敏感既日子

佢唔抽筋wink 唔搞埋啲無里頭gag 成個人真係好正常 同埋見佢都好似同日本妹關係幾好

我都係
成集cool嗲 惡剪miho 彩燕被踢 rumor變屎曲
唯一令人笑得出嘅一幕

咪臭係 平時呢度負評人咪算
講到人地pick你唔鐘意個d就係食開屎
你又邊位呀

聽日光復節（我哋重光紀念日）
個個搵akb班女祭旗

好耐之前都po過 對比好多今季既人 (邊個就大家都心照)
佢真係好好多 (最少性格方面係正常人)
樂華式教育係原罪
Nako都有係握手會提到過佢 同佢fd

鹿b仲係我嘅PICK

望到P社張約個抽成
真係覺得呢間公司幾血汗

開頭麻麻地佢都係因為佢成日做埋啲騎呢野 但見佢concept ending正常返覺得佢好好笑

Starship 正到爆 歌手8成

Miru係咪對SM家有性格 troublesome既女idol情有獨鍾

鐘意個兩個(yeri sulli都風評好差

咁我又冇話過所有人都係

咁嘅情況
follow=會比日本右翼屌到上日本新聞
unfollow=依家韓網瘋狂猜測、瘋狂腦補

韓星好興次次去完議會投票都會係票站出面影相認證，叫班飯記得要出門投票
佢哋個風氣係會用自己影響力講政治大問題(好似朴謹惠果期都好多藝人出嚟反對佢)

sorry 我道歉
啱啱拖埋正常嘅可愛娜b同怡人落水 對唔住 俾人話得係牛屎多 其實越睇正常

但有冇人認為話pick開屎眼同曹婦嘅人食開屎 係講錯？ 雙重標準

不過我覺得雪莉呢個舉動無咩大問題,身為韓國人,慰安婦紀念日post張海報都唔得?

可能係自己理想型
但現實做唔到或者唔敢做嘅投射

香港 日本就調返轉

韓國人讚佢添
但依家係雪莉出完po
白間俾人捉到unfollow左佢
韓仔咪又幫白間戴右翼帽

有無人知花絮入面高朱飲完野之後dup 低頭講個句咩黎 中字好似無

佢好似真係有睇人地對佢嘅comment 開始自然啲冇咁油

btw 呢幕初媛尷尷尬尬咁

但我諗唔起starship d 人係咪用自作曲
如果買歌都分咁多就真係好佛心

韓國藝人最慘仲要識跟風

有藝人企錯邊曾經俾政府封殺 (金濟東)

不嬲接觸過or合作過娜B既人都like佢，
鏡頭前後有眼見，
Nako唔記得係咩發表果陣有一齊企
除左頭兩次表演表情演技多d外都唔知仲反乜

之前朴謹惠個演藝圈封殺名單
有藝人仲自嘲話自己交稅比政府封殺自己

演技

我朋友話聽到佢話 “我把聲xxx" 後面聽唔到

初媛應該幾慢熱
權b/e 膠真 娜b之前sns同組 應該幾熟
淨低個八婆又同屎眼一齊排佢
好難唔尷尬

娜推珈瑪終於上返線
係唔係好開心 牛屎多左咁多正皮

Miru咁樣比班韓狗搵位入好撚慘
韓國藝人有咩悼念日都一定要post，唔post會比人屌

呢個po無人話過某d憎人憎嘅d支持者係食開屎
最多係瘋狂負皮
但唔會無啦啦屌人囉
允真fans po允真都係收負皮 但無人會留言屌個位巴打

清純都係一樣情況
本身下位圈突然升返上黎好難同人唔尷尬
初緩自己班fd 走哂
清純又唔係同組

但佢一唔抽筋 唔嘔橙汁咀玻璃咬心
就冇哂鏡頭
其實佢入團都好 叫做幾有個人特色
可以同膠真一齊做綜藝掛

斃喇講講下 要pick娜b了

Ching, 咁你點睇張元英同狗竹？ 睇嚟你嘅頭腦係最清晰應該分析得最可靠 好想知你點睇佢哋

其實覺得間公司教壞佢 佢啲反應表情同上季班樂華仔仔一模一樣

頭30除左清純外 無一個同佢合作過/有交集
(初分組舞台佢同清純係無人要)

熊仔外套竟然咁貴

Sorry 冇追哂po
對唔住 見成日鬧人以為會有
sorry 以後會留意翻請原諒我

好少情況會屌埋推個個巴打既
最多都係屌下親生女
屌得最大力一定係某婦

好 一齊追post

但其實我冇屌埋推嗰個嘅巴打
只係想屌堆韓仔
總之對唔住 我會注意

其實藝娜上round 表演都冇咁over 啦 我覺得佢都算跟住曲風去表演，印象中都冇下下死Wink 爛Wink

牛屎最近係嘔橙汁俾人屌爆

認真我嗰下以為佢會嘔塊葉出嚟

韓國人都有屌？ 我以為係我哋唔識佢哋嘅笑點先會覺得嘔心

爾康：不要玩食物

係喎 唔記得咗，明明我嗰集都有嚇親

我覺得好好笑 佢係咪比韓網民屌爆

想問,
如果最近想認識多D 日本妹,
大愛nako, sakura,
之後miyu, hitomi, 大家會買邊隻48g既碟黎作入圈首選

連登到俾人屌

同問
因為pd48 而走左去睇hkt嘅綜藝
鍾意左某幾個冇參加pd48嘅hkt成員

冇pick冇乜留意，不過張元英只係個13歲既𡃁妹，
有時d野做錯左我覺得可以原諒，
狗竹已經被AJY玩死左，唔洗再講

你可以直表買hkt個d碟

直接

狗竹
其實幾慘 應該係被迫參加
但俾ajy玩死 拉唔到幾多人氣之餘仲招唔少黑
同埋 依加狗竹去左玩節目
咁fromis_9係咪暫時變左fromis_8？

娜B佢地玩緊d韓國本土劇既誇張梗，
唔知有冇人覺得好笑

狗竹算係stone淨返3個係最正常
但係俾ajy玩到有陰影之後好似完全冇心玩落去

明明親生女但係咁樣玩鳩佢

恭喜1000% ENDING POSE成為NAVER 幾組入面點擊率第二，點讚第一

多謝各位支持
嗚啊好感動

佢同權恩菲都幾FRD 鏡前鏡後都痴埋一齊
呢度仲要"唉"住權恩菲 幾好呢D畫面其實
個人幾鐘意睇呢D有愛既鏡頭

逆境少女組

睇好1000%

希望moe都留得低

估唔到今次日韓合作收穫埋咁多歷史知識

1000%贏13萬票機會都幾大 可能最後反cup成功會係呢組

雖然現場係第一組 唔太指望佢地票數第一
但至少要贏rumor
同埋想彩燕贏到佢以前嘅仆街隊友

呢到啲巴絲好深藏不露 個個博學多才

利申 唔反iam嗰幾個
但想彩燕贏翻 俾啲信心自己

岩啊，唔係想睇人地隊死
只係想睇自己pick贏返信心

彩燕要比d自信
出道要睇彩櫻cp
有親生女就不了
1000%佢地既demo版本真係好正

唔係隊長都算 隊長竟然俾人踢
肯定好大打擊

想問之後係咪會出音源？
咁rumor組係咪由雙屎 權b 初媛同sae唱

最起碼彩燕票數要比 I Am 組既人高 (高朱除外 始終Out 彩燕佢都唔似知情)

可憐彩燕只係怨自己
覺得自己做得唔好先比人踢走
轉左1000%隊，
係入面實力最好真係佢
其它隊友應該都相信同依賴佢
應該仲開心過係i am睇高rank既臉色做人

好想知點解要踢彩燕
播下點解都好
踢隊長真係好冇良心
但依加乜原因都唔知
又唔想屈錯人

不過好老實講
目前都只係知彩燕實力好
冇乜鏡頭俾佢展示自己個人魅力
仆街ajy

真心唔會怨I am隊
（不過不滿佢地一排就梗架喇
Mnet 特登想做彩燕踢佢走幫佢係尾段谷票都未定
你睇連登都多左人講彩燕就知work
但係本身佢都禁無自信仲禁搞
Mnet有無良心

佢禁佛無比人惡剪已經算好彩
你睇下佢d親生女
為收視狂播Fine fine fine正pk

原來咁多人都隱性迷娜

彩燕實力好好
見到兩次舞台佢都好有實力
但偏偏觀眾唔buy / 其他隊員更有吸引力
希望今次可以吸引到觀眾投票
AJY 對佢都唔算仆街
話哂上次舞台佢都有鏡頭/單獨訪問 (SNS)

1000% 咁好反應就知未必壞事
而家 I Am 點擊率尾二 點讚數係包尾

好想飲下牛屎妹嘔出黎D橙汁

好想我櫻上多d綜藝

但練習生互投連三甲都不入

如果搞個活動出黎
比大家投2pick
睇下香港地區既pd48假想出道團係咩樣
大家會唔會參加？
利申：會係投票者度抽獎，可以獲得假想出道團poster 一張

呢個真 樂華成間公司啲仔都係咁(連強國版啲仔都係)
牛屎妹人品係冇問題架 至少唔會好似某婦咁心機先
佢係衰在之前作狀望鏡頭吹玻璃搞到我唔鍾佢

參加：正皮
唔參加：負皮
請投票

皮已正 有得玩參與下都好

皮已正 香港人2pick的話 日本妹肯肯定成最大贏家

多d人正皮就開始搞

又黎踢人=仆街論
個個都有份揀人走架喎
係差在成唔成功咋嘛

點睇得出邊個知情唔知情

其實權b係ye:a係氣氛擔當
權b＋椰奶

除非揀自己㗎姐 如果唔係一定會掟走咗其他人
好似position嗰陣頭12都要踢走排名後嘅人先揀到想要嘅歌
怪就怪在ajy逼班女咁樣做

不過依個po流量又唔係話特別多
特別係咁多人foul咗之後仲少咗
好難夠多人

其實48g啲碟除咗生寫握手卷之外真係咩價值都無 真心唔推薦大家買碟

d碟好呃錢 唔同type唔同歌

啱呀 如果淨係想聽歌買apple music都已經好夠
如果唔係抽生寫 握手或者總選投票 真係唔好買碟

生寫即係寫真？

係一張相嚟嘅 每隻碟都會有一張生寫係入面
例如呢兩張係AKB 43單嘅生寫

初初仲以為1000% 係炮灰組 全部低排名既人(上上個禮拜)
點知反而係呢首彈起

如果喺呢組攞13萬票就好睇了 睇repo 1000%現場反應都大

sakura係邊 邊度就有點擊率

上集啲老師輪流點評膠燕
係咪大家都知佢比人踢走喊咗
又因為樣無自信個後記
覺得裴老師好好 啲反應超真實

呢個po計埋cd rom唔知仲有冇100人

放圖點人數

計吓幾個po之前啲嘔橙汁gif
好似都係得三四十

moe係咪已經救唔返

miu, miru 係咪已經救唔返

留名

係咪冇乜人支持車汪架?

MNET 想日本妹入決賽既，包括Sakura, Nako, Juri, Hitomi
其他都可有可無

點解有仆街感係因為結果唔正常
似有牽制票
甚至排外心態

上季男仔就無你覺得好唔合理既踢人
(never齊踢周學年就正常到爆)

今季連選靚女排名都係三季中最爆冷

彩燕同日本妹被踢既感覺
同三秒上季gu排第六一樣

冇速報=韓妹已經夠票

某婦假喊之後就覺得娜B變左清泉

有的話班日本妹就

其實啲票有幾多係真既......
佢想點玩就點玩架啦

原來已經改左150

我見車汪連花名都無
好想權B 車汪 yena都一齊出到道

權B已經變咗權F

又係 都幾錫朱理

我非肉體

佢想點玩就點玩應該會連速報都唔出
新聞稿都唔洗發

車汪=彩燕

彩元冇乜人鐘意 又冇乜鏡頭所以花名都冇 仲有人反

yes 彩燕

彩元

8月15仲出咩

武林 Woollim 彩元(Chae Won)

無乜存在感都有得反

話柒喎

咁樣就玩都玩唔洗玩啦，啲觀眾仲唔嬲9走人

我記得之前G—Market總投票數唔係單數咩？

終於到星期三

車汪個面形係無咁靚 但睇佢會諗起面包
我覺得以訓練咗一年都冇佢都算係幾有潛力/能力

面包

如果佢班石頭女去淘汰邊緣位,都可以剩係出佢地去催票。
不過到而家都未講決賽有幾多席。

我自己覺得權B似白菜, 車汪似面包, yena似arin

唔淘汰直人決賽

話權B似白菜會俾人屌 我反而覺得似孝定

似啫 白菜贏好多
咦你咁講都有啲似 但孝定個feel係傻傻哋 權B似係認真隊長咁

邊個係面包

面包係邊個 定真係食得個d面包

佢師姐 Lovelyz 류수정 Ryu Su Jeong

佢唔係想講lovelyz Sujeong下話

唔係pd48入面嘅

柳洙正
sorry叫開佢花名

中間換做NAKO就完美

感覺咋 樣梗係唔似
我包正好多

點解要換

痴線唔想有個凹字出黎

有畫面

唔鍾意蝗

請投NAKO SAKURA一票

仲有得高

鐘意HKT可以買一專(092),呢隻碟真心值得買；因為裏面除了歌外，全部mb都會有獨立微電影，可以從中看到一些邊緣成員既演技

155不是夢

佢阿媽有156架

nako原本隻歌適合啲

157先岩

老豆幾高先

睇黎佢已發育完成

日日都睇一次

不過 觸碰到你 dodoludo dodoludo nako跳個part已經入晒我腦

未到20歲都有得高架

唔知點解想像到佢寫嗰陣好真心

唔知今次1000%救唔救到moe 之前話上兩季炮灰組都爆起左d人

而家玩落最失望應該係佳恩,無故事無話題無人care,最大鑊兩次現場票都唔好,如果今次現場又係低票都幾大件事

唔會架 女仔17歲仲有機會高
所以先想佢瘋狂飲奶+跳繩

投都投唔切

唔穩咩

nako雖然矮 但身材好似唔差

1pick 好難講,雖然內定入梗。

你諗多咗

睇d repo 今次現場應該都係低票

輕鬆啦 mnet想剪嘅話 包尾都剪到最多鏡頭

佢次次都迫爆件制服咁

你係咪認錯miku

今季好多個原上位圈既頭兩次現場投票都唔好

真係唔知係因為肥定係上圍太大先迫到咁

上次出越炮灰組仲有一個禮拜
出埋ending應該會拎多咗少少？

但睇佢手腳又唔似肥

How to find sakura?
Video with the highest view

你有冇睇最近佢著聖誕衫個輯相

下尾ig like左sad frog張相，內容關於光復節

miu仲搞d咁既野

有冇巴絲幫個手解俾我聽係點解

又要俾人無限放大

好似有人hack你AC喎
佢force你log out, 依家叫你要改密碼

唔識韓文今日就唔好亂like嘢啦

可能唔知內容講咩，見張相靚就like左

尾姐仲係太單純

佢like可以俾fans講到證明佢唔係右翼
但要黑既都可以話你扮野示好

自爆

咁日本右翼會唔會又黑佢 呢d 政治兩難題唔做野好過做

或者佢唔介意,又或者有人通知佢入唔到finals

日本應該wfc佢

唔會啦係佢唔識韓文啫

有無人已經期待緊自己pick出到道
然後仲黎香港開con
我真係想像唔到miyu入唔到final的話
我1pick比邊個

唔該

MOLA MOLA 等出局

係咪講緊佢件浴衣一晚賣左5000件

佢地會再幾時返韓國呢

其實佢係咪唔知佢比人鬧到飛起
D FANS好心提下佢唔好亂搞啦...

諗多左 堅持miyu就ok
佢係4Mi 中唯一唔驚黑 (0黑點）
Fans 超級冷靜（公告今日唔出po 避敏感日子）
堅持自pick ok

錄淘汰掛

comment呀

唔識日文嘛
估唔到5000comment都有新聞上

但係akb好top個d都大量anti,有人仲上5ch互咬

不過算啦
起碼唔洗比班韓國ANTI咬住先

但係又驚比日本右翼咬

睇返上年個d得幾百cm
半年前個po有4千幾
今次一晚5千又真係幾多既

我估160

下尾兜到嘅
miru就大濟啲，雖然得cap圖證明唔到幾時unfollow

我諗pd48團應該會黎香港開演唱會
有無彩燕同好可以約定佢出左道就一齊去睇演唱會

睇番yahoo jp都叫做有提pd 48 既消息，同埋有講下電視內容

到時都係睇有無人氣，我自己就覺得唔會黎

有無權b同好一齊睇

下尾無想像中咁大獲
佢係日本關注度唔算高
like左Sad frog 反而未必引起日本關注 (Sad Frog 係日本都係無人理)
同Miru 無得比
Miru 件事係上左新聞

見有人證明到Miru係雪莉出po前已經unfollow
但路人鬼會理
出第一篇文既時候已經成功抹黑
Dispatch

佢地咁樣比人做，依家唔跌都偷笑

下尾有片證明佢無做到

miru有新聞話佢follow數157，
亦有話佢158，
我剛才睇就有159，最新動態唔見有講佢有follow人
我前排禁佢關注list搵下日本妹follow唔見有sulli

下尾亂like多d相可能d人就開始唔會理佢？

link?

貓頭pd post
睇到我都好亂

下尾呀你可唔可以唔好咁蠢豬呀

其實無端白事做乜無端端unfollow人

最好喇 希望呀邊個保得住
已知Mnet 仲有幾個大招未放 日本妹要頂住
己知招數:
1.喵醬 (唔知會唔Mnet自己放料出去)
2.速報催票
3.包尾催票
4.下次公演

禁我唯有搭飛機去睇喇

韓國人真係鍾意張件事無限放大
又鍾意搵人做稻草人圍屌
真係cls

Sulli 5日前update過 可能見到心諗做咩會follow左

彩權cp去睇有無興趣

邊個彩? 彩元定彩燕?

一定會過黎啦，支那市場唯一個出口就係香港

有時覺得韓國娛記都幾好做
上討論區抄下po
quote下網民講咩又可以出一篇

香港咪一樣

彩燕喇梗係

台灣世界級

你岩

台灣有人開左佢地既聯合站
雖然彩燕同櫻花好似多交流d禁

唔講真係唔係好覺佢地既cp感

去演唱會都要睇個團

如果有慰安婦就不了

如果個團岩心水 我都召集一波Miyu 同好

唔要親生女

唔係有兩pick投票咩仲未有嘅

wa...きみはmelody生寫???
好靚

hi

阿邊個今日重咁活躍 ig又like又出圖

43單真係好正

冇證冇據就咪話入硬啦

如果unlike返係咪會冇咗？唔見既

今年隻album 我中左miru

因為上年JR事件
今年係無人穩架
穩守自己pick 喇

Like完unlike會無左，但佢無unlike過

今季幾首歌都唔錯，對比返s1個幾首真係

miku唔係瘦D咩

今年係咪akb 52

S1
Dont Matter
Fingertips
In the same place
都好正喎

淫yum

個人認為 Yum Yum 係舞好 歌就....

除咗in the same place我覺得其他都一般
尤其24小時

Yum yum~

d詞跟本是垃圾級

佢兩個有cp 咩

其實我覺得佢而家咁幾好吖
細細粒幾可愛

唔好以為我睇唔出係乜先得㗎
再細啲啦

講起Produce 48其實有咩CP
裴櫻，母女，P社

娜榮與她的囡囡們

noe 與粉絲狗竹

樂華終於比人告

Twitter 佳櫻 同 櫻彩權大三角 重多過裴櫻

裴愛得太低調

娜榮係pd48 大贏家 溝哂啲女

清純先係隱藏既贏家
佢隻手長到Miru 都溝埋

佳櫻有過交集咩

主題曲選c

album係專輯 今年係9專，52係single,1年出4隻

講起佳櫻擁抱我就唸起禾珠櫻擁抱

miru娜榮一早溝埋
上次先喺仁美面前拖住miru

晏d再整

唔好話咩內定入硬啦 入到又話內定入唔到又話造馬 好似上年咁雖然JR依家過得好好 但做fans既唔會唔記得決賽個一刻幾傷心 睇到佢地努力到咁 但俾人覺得入到係內定入唔到係內部造馬 好似無視左佢地努力咁好傷心 希望佳恩咁努力有實力係得到人肯定就好啦

9月係咪出53單

為左防止JR事件出現
堅持自己2pick
唔存在夠票論

Yes ,9月19

娜榮同其他人果D互動係好自然,一D都唔造作,好可愛

我覺得rollin rollin都係伏，之前無意一click boomerang 首歌好麻麻

咁快去左韓國

兒歌feel 呢個作曲家好麻麻

係麻麻地
但係miru好正

咁好畫埋畫

今日去??咁敏感?
同埋好似見唔到機場照既

miru係成組個look最正

係今日 可能同屋企人黎玩？

嗰個好似係咪佢簽名黎

咁都好D
不過個fans就正啦~nako畫埋野比佢

個簽名好得意

應該未走

今日站姐會唔會停更

呢d唔係賣航班資料既ac咩？
冇講過野喎

其實都幾明顯係pledis 想留人，
無左jr 白虎 nu’est 就一年唔洗指意comeback
如果無黑幕真係解釋唔到點解會跌禁多名

True

可能同阿媽一齊黎旅行玩下 所以冇去影掛

係既，搞錯 不遭奈子琴日喺G+先話要做好功課，好快考試，好難估計佢會飛去韓國玩

點解冇tag你都會知道呢篇野

連登係唔用得5p字㗎
費事嘈了 麻煩自己注意下

JR事件如果再發生 根本唔關我地事
上面(Mnet 同 經紀公司) 傾掂數
點阻止都無用
堅持自己pick就ok

零用錢88

影到都千祈唔好po
班友實發癲

今完依家到禁

過

香港仲要好多時都錯info

網絡既野 四通八達

nako嘅浴衣版nekkoya
睇到人都融化了

NAKO好正

Nekkoya 佢唱左Nakoya

唔係同一個人嚟嘅
所以唔係玩針對 有人用5p字就要講

夜晚peak hour多人討論嗰陣我費事出聲 今日都見到禁禁禁咗幾次了 而家趁人少少想好聲好氣提下都俾人負皮 明明呢到係連登

Nako暑假作業做完未呀

我打nakoya嘅話咪又係以為我串錯
點都有得入

Nakoya 係Nako 主題曲
Nekoya 係櫻花 主題曲
兩首唔同架

有冇開聲 ？

有呀
其實嗰twitter有打埋出黎
NAKONAKONAKONAKONAKOYA
\額頭!/

即刻比個正皮你

多謝g持
希望其他新會然下個post注意下 因為真係唔係玩針對你地

正皮
好聲好氣無人會負皮

把佬聲破壞哂

額頭

1000%係NAVER有8200LIKE
反觀其他都係得3000-4000LIKE
只有再次相遇係過7000LIKE
繼續爆上去

人地大課長黎架
無佢去event課金 無佢up上twi我地邊有得丁

電腦24小時刷view

第一次見人係連登好聲好氣屌正字